初代i3 1156昇級 想玩到pubg 1080p 60fps 高特效

budget 低於1500
現有i3 520 昇級至 x3440 100rmb
板 gigabyte h55m-usb3
ram 2*2gb 1066 2*2gb 1333
ssd dgm480gb
display 由巴打收的gigabyte gtx 970 600hkd
火牛 gtr 530w 12a 輸出唔夠力 昇級軍威狙擊槍550w 有雙8pin 輸出 113rmb
cpu 散熱 corsair h80i 150rmb
機箱 用緊隻箱太短連970都裝唔入
有冇好介紹

鞋盒

淘寶魔改i7-4980hq
記住唔好買錯msi板就得了

唔好咁寒酸得唔得啊
見到你隻火牛都驚爆炸

換隻antec vp500 都係加30蚊 巴打點睇

gtr火牛

昇做i7-4980hq 魔改就用唔番1156版
同埋粒U都幾貴下成560rmb
換版應該都最少200rmb

用跑車牛 我寧願汁隻二手牛

本身用緊跑車牛 唔夠火推970先換

換都唔好換gtr 啦，Enermax 都好過佢

姐係咁
唔知你係真膠定假膠
唔係話唔比你upgrade
但係你想1500蚊由咁既件 升到上pubg1080p 60fps

姐係你想用1500蚊砌過部新機

我有個小建議 不如儲下錢先

夠啦 買多兩條2GB 1333
顯示卡超一超佢 收工

560人仔 你係咪睇錯呀？

睇真D 560rmb 係i7 4770hq
i7 4890hq 要850rmb

非膠 而家用左1010hkd 買 x3440 火牛 水冷頭 gtx970
試下老爺機推唔推到pubg
呢1500都儲左好耐 唔好笑鳩我啦
btw 有冇matx 下置牛式機箱 上面有位我裝個h80i 冷排 介紹番個100-200ok ga 香港買

你粒CPU換完都係唔夠力 (仲慢過G5400)
買個好cooler超佢上3.5GHz啦
H55任超架

100~200HKD都幾難有下置牛上置扇

Corsair 88R 都要成三舊

我唔會笑鳩你
我都明儲錢唔易

但係咁樣換真係好咩？

Corsair 100r 朋友用過
佢話幾唔錯

個水冷頭係我希望 諗住直屌4ghz

我都試過用技奸H55+X3450
塊垃圾板外頻一過200就極度on9
但係199又冇事可以長用
之後收咗塊P55先屌得過200

聽人講有時D板有外頻限制 200就唔得

搵到隻箱99蚊 下置牛 matx 上面有兩個12cm fan 位
連四把fan 運上門 176rmb 埋單

買好料等到貨拆
整好會upload番上來

會爆炸

夠經典

樓主真係聽人講儲下錢先啦
夾硬搞埋啲騎呢野咁

費事半個月後你開post求教/救

去酒店炒一日散都一千啦…

隨時玩一個禮拜塊H55就打柴

因住漏水

痴線服左你

隻h80i 水冷頭無曬貨
跟呢隻片買隻東海x5塔散

隻水冷無貨 轉番風冷

機箱最快送到 價錢100rmb 運費67

面板 和左面係透明亞加力板
下置火牛位上有兩個fan slot
前置三個fan slot
上置兩個fan slot
後置一把fan slot
支援m atx / itx size 底板
3.5hdd slot 兩個
2.5ssd slot 兩個
連四把藍燈12cm fan 40rmb

諗起香港某間網鋪...為左清D廢箱，幾十HKD多一兩隻扇呃9D新仔幫佢清貨

BTW MATX都咁多SLOT.... 屌... 好羨慕

8個fan slot 邊用得曬
全部裝led fan 都幾光污染
清貨果D有時都有好野 買過25蚊把cm鐮刀 9 blade

琴晚d零件終於到晒
開到機 今晚補機箱圖
超頻3.6ghz 熱力四射燒機8x 度 似東海x5壓唔住

有冇60fps

八十幾度燒機唔熱吖

打機幾度先？

我估你上唔到1080p 60fps 高效

佩服佩服，好似挑戰緊另一端嘅極限

不過電腦野有新買新，舊都唔好太舊啦，盞玩兩玩又要換

利申，儲緊三四萬換新機

今晚再試 fps count 點樣開番出來 我見人地測評 左上角有曬cpu usage gpu usage
8歲老爺機 開到機 開到game果下已經感動左

NZXT CAM

以為係窮撚充大頭鬼
原來係玩超頻挑戰極限

用家角度當然係有新買新driver support都好D

舊箱matx display 可裝 260mm 以下 用atx gtr牛 i3 530 U連fan 有冇巴打想接收 石籬自取

用afterburner啦
Cam有機會唔友好
加上又無nzxt產品

真癲佬

就係想要呢D
但我用gigabyte display 都用得呢個msi 出品software嗎

Yes atferburner
Msi得
仲可以超下gpu
用到

舊箱matx display 可裝 260mm 以下 用atx gtr牛 i3 530520先岩 U連fan 有冇巴打想接收 石籬自取